我敢講 呢場就係熱刺全年嘅代表作

每年都實有一場咁嘅波
之前打車路士又係咁
熱狗